Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
DOM - це структура HTML сторінки зі всіма елементами, до якої ми можемо звертатися через JS.

Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
HinnerHTML може включати в себе теги, коментарі.
innerText переважно включає текс, що вставляеться в параграфи, заготовки, DIV та інш.

Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
- getElementById - кращій
- getElementsByClassName - непаганий
- getElementsByTagName - 
- querySellector
- querySellectorsAll
- document.querySelector(for example).closest - звертається до найблищого батька